我老婆畀綠帽我帶 但我老母唔畀我離婚

求屌醒

是咁的
由細到大，我屋企同我老婆屋企已經好熟
我哋係係少少「指腹為婚」咁嘅婚姻
我老母好撚錫我老婆
無論我老婆做錯啲乜嘢都幫住佢
而我由細到大都好就我老母
都唔會話點逆佢意

幾個月前最近我發現我老婆偷食
仲要越嚟越明目張膽，將我啲血汗錢買嘢畀條仔!!!
我上星期忍無可忍同佢攤牌，叫佢同條仔分手
點知我老婆話暫時唔見條仔一排喎
我火都嚟埋，屌鳩佢話咩叫一排呀？
我叫你分手呀八婆!!
佢後嚟見我咁嬲，都有道歉嘅

我媽就話嚟話兩公婆床頭打交床尾和
個老婆又唔係唔返屋企，又道晒歉，叫我就咁算
要脅我堅持離婚，一定幫我老婆，分我身家
仲話如果我再係咁就夾埋我老婆屈鳩我家暴

形勢係我啲親戚就撐我老母嘅
一嚟我老母叫有啲錢，所以親戚圍內成日討好佢
我老母亦講到明會幫我老婆請最好嘅離婚律師
所以打離婚官司嘅話，我輸嘅可能性都幾高

我應該點做？

正皮：振夫綱，如果聽日唔分手就孤注一擲離婚，以後唔撚畀家用我老母
負皮：最緊要一家人齊齊整整，死死地氣原諒個老婆

睇錯做老母俾帽你戴

即係全家無一個人撐你啦
你咪叫高鐘帶返屋企平衡下心理

離婚都有得暫緩...佢係咪要你撤埋先收手

比錢搵私家偵探影密會既相

我老母太強勢啦

屋企多多一條女我相信你屋企都唔會介意

咁未各有各玩囉

我手上有相
但我老母話佢會作鳩啲我「通姦」嘅証據

只問一句
你有冇兄弟?
冇既話,
你老母咁撚封建, 你係唯一一粒仔, 怕佢有牙咩

我老婆今日對住全家講對唔住，仲拎住張紙巾
點知喊唔出仲繼續閪口閪面

上到法庭好講直接証據，得口述係幾乎無可能入到罪

好彩未生仔 不過你可能都準備要養個便宜仔

原來假膠黎

連同條仔斷清楚都做唔到,
道歉有撚用呀?

遲幾日有親戚聚會
到時咪再屌下佢囉
你老母咁要面 到時喺D親戚面前落下佢面
話唔定有用呢

你有佢既偷食相／訊息、自己身無屎、無家暴過，基本上身家係唔需要分

私家偵探
再離婚

呃正評

我應唔應該丟撚晒我買畀老婆啲手袋？

你on9咁樣仲聽你老母枝笛？你廢嫁幾十歲人

係咪無人明

自己包翻件靚妹食下

帶老豆同小三去叫雞

曲到圓

搵偵探影哂佢D偷食相先

係，我廢㗎
我根本唔愛我老婆
我哋結咗婚兩年
結婚前我絕食喺屋企各樣不合作運動
同我老母講，我要自己揀老婆呀
但最後都係輸咗

係你太弱勢

多謝你明

有冇咁弱智
各玩各

係 全香港人都廢到貼地

睇到你個留言再番去睇多次篇文先恍然大悟

我應唔應該丟晒我買畀老婆嘅手袋？

搵私家偵探影佢影再告佢通姦即離

你老母嗰邊連自己仔都唔幫， 可以唔洗理佢， 你又唔係靠佢生活， 大不了唔要老母唔要親戚

廿二年啦，我聽咗我老母支笛廿二年啦

賣晒佢

唔好
賣左佢

你老婆係林奠。老母係共匪？

一係就繼續啞忍, 然後各有各玩;

一係就忍痛全部割席, 自己一個人重新開始

大個仔啦，理得你老母同親戚諗乜呀，「獨立」d啦

心照啦清

一定要硬起來 呢啲八婆唔打獲勁唔知錯

我無興趣玩
只係唔想再見到條八婆
做返個真男人

咁多真心

我都好真心喺感情台求慰籍
上個星期我老婆搵條仔啲friend嚟打鳩我

無錯，我要獨立

你老母都咁 allin佢 大把了輸官司 以後咪撚再認依班所謂家人

go

告佢條仔再告嘛你老婆啦你老母同班親戚實無野好講啦

無錯
無晒錢無樓都咁話

你老婆同你扑野 定同你老母扑
一句就夠

包條女上屋企
再激死你老母

我講真 錢無可以再搵 你仲後生 但依d家庭野無得忍 忍一次 自然有下次 不過搵偵探先 就算之後贏官司 都要離開你依個所謂老母

你老婆好撚樣柒 一齊打尻佢啦

佢哋話我郁手先喎
明明我就影到係佢哋打我先
哩個世界，有錢有權真係大晒
今日佢叫我「同我老母投訴吖笨」

巴打你都幾重口味

因為你老母都知你j短，老婆出去偷食都應該

我都覺
約定你星期五

咁多人睇唔明

學老納打老婆

拉上去先睇到圓過月亮

嗱我忍你老婆好耐

可惜哩個社會
無論發生咩事
「男人打老婆」就係錯
即使你老婆郁手先

星期五，唔洗忍，巴打幫手一齊

咁就要搞大件事佢啦綠帽唔怕俾人知，最怕除唔切

丟？你唔好傻啦

可以拎去米蘭站

你小心啲啦 你老婆同佢班frd踢開波 一腳踢撚死你呀

連登真係好多小學雞
咁都唔明

唔見一排嗰句已經知係串鳩暫緩啦

個個養母黎架

揾律師研究清楚自己手頭上既證據夠唔夠料入通姦 夠料就振夫綱

你自問吞唔吞得落呢啖氣, 比得你一次帽, 第二次第三次跟住黎, 我話既

佢個心無你就放手啦

老實講你係咪執返黎

6/10

閃卡

錄埋老母D對白囉

請善用起底功能
一時結婚有老婆 一時係抑鬱肥婆

直接開拖
返正最後都俾人告家暴

屌你我真係以為感情故嚟

請善用起底功能

下次你同你呀媽/老婆對話時錄音啦

好多直必

各有各玩咪算 你愛你老婆咩

你唔同你老母講,如果老豆包2奶你會點?

我本身有個養母
到我識行識走，而家個老母突然殺出嚟話係我親生老母...

感情台未覺醒呀巴打

你老婆係咪叫鄭月娥啊？林生

佢會出坦克車轆爆我老豆

林生好野

睇得明但覺得你寫得好戇鳩

好，打人罪証喺度

開始有呢類型post 香港人接受道歉了

對唔鳩住囉
哩句係全香港最有誠意嘅道歉㗎啦

樓主 撚完一大班人

你係咪親生架
Check下先好喎
如果真係唔離就好玩囉
剪佢頭髮，丟晒佢d袋
你仲癲過佢睇下佢仲離唔離

不分化， 不指責， 不篤灰

兄弟爬山， 各自努力

搵私家偵探跟個臭閪 跟著離婚

係咪男人黎架
比2個女人騎撚住你

老婆俾人屌完都仲可以一齊既咩

星期五唔打柒佢唔係男人！
together？

咁香港人畀中共強姦完香港人都係飲喜茶㗎啦

林生，唔洗咁愁喎

明顯你屋企都係女尊男卑
連自己老母都唔撐你

敢問師兄
確定自己係阿媽親生？

無撚
畀大家思考吓現實有幾荒謬
我見感情台好似無乜關心社會嘅post
平衡吓

唔想難受就絕啲 兩個都唔要

嗱，我本身就有養母嘅
到我識行識走，我老母就話佢先係親生喎

獨立？

邊有可能有老母唔幫個仔架，仲要個新抱去偷食都可以咁幫手唔好吹水

各有各精彩囉咪
睇下邊個忍唔到先囉。

岩啦 ，離婚，
順手告埋你老母，威脅你啊拿

有，真係有
為錢為權，可以出賣屠殺屋企人
我老母個名叫winnie

試下佔領廁所?

你幫全世界鎖住個老婆啦

唔好撚要錢 咁幫你老婆 咁咪同佢講當佢少左個仔
反正都玩到咁大

佢唔係你老母
係繼母咋

同你老婆講 暫你老母
道歉都咁冇誠意

點解個故仔咁似夢中嘅香港

垃撚圾 結埋婚都要群老母腳

冇咗老母會死咩 咁大個人有手有腳搬撚走 唔見咪得

自己老母錫你老婆多過錫你

有冇諗過邊個先係佢親生

結婚前佔咗幾個月啦
一路佔一路嗌我要揀老婆
可惜我屋企有兩個廁所
本身我給再佬都撐我㗎，因為佢都想自己揀老婆
點知我想佔埋另一個廁所嗰陣
佢屌我唔理性，阻老豆返工，屋企會無收入喎...

咁我哋星期五一齊發夢啦

你到底係咪你阿媽親生㗎，佢咁樣幫你老婆完全唔make sense

睇唔明果啲呢兩個禮拜係咪做緊縮頭龜定要返工不了?

推

獨立啦，好嗎？

兩家咁熟，可能調轉仔女養

養母=港英
生母=港共

btw你個比喻好似怪怪地 有d難明

你個住係美國既呀哥點睇

假膠
條女=7婆
外面條仔=送中條例
唔見條仔一陣=暫緩
呀媽=黑警
親戚=垃圾會
掉晒啲袋=選票／遊行

樓主係黃子華？

你要搵定證據先，有證據證明

1. 佢偷食
2. 錄你呀媽音話佢會屈你

到時佢搵咩律師你都唔怕

黑警唔係佢阿媽 佢老婆搵人打佢 打佢班人先係黑警

比較好奇何解你老母覺得你老婆偷食係無問題仲要幫住佢？唔make sense的…

咁呀媽係共共sor

獨立啲啦好無
老母有啲錢又點 係屋企既自由先係無價
霸住個廁所又得 唔交家用又得 最後都唔惦既唯有打鳩你老婆 趕走你老母 自己屋企自己話事

你有你玩 佢有佢玩 又唔洗比*善 養費，玩到你老婆頂唔順咪佢自己走

其實你係咪親生

建議唔好番工，做廢中，喺親戚面前扮神經失常，一蚊都唔好益嗰兩個八婆，你老母唔養你就決絕d去訓街，寧願摧毀自己人生都唔好比嗰兩個食屎狗好過

外國勢力介入你屋企

你老母都幾撚痴線

因為偷食個條仔得閒都會同佢老母執兩劑

仲係到投票 真係無藥可救

The P .....?

連老母都脫離關係

成篇暗喻
睇咗幾次先get到

明顯偷食個嗰唔係你老婆，而係你老母，你老婆最多係馬伕

其實無分別佢老母明知道佢老婆偷食仲要死撐，話唔定佢老母都係過來人

睇唔明仲認真覆嗰班好打極都有限

去搵台妹或日妹，各玩各
搵班西人去圍你老母，應該會驚

一，你全部都係婚後財產嗎？
二，通姦證據！

無錯，現實往往就真係唔make sense
主要係因為我老母（佢叫winnie）要控制佢幫我揀老婆嘅權力
同我老婆有無盡人妻嘅責任，無乜直接關係

btw，我覺得要勇武抗爭你老婆老母。
單純講緊婚姻關係

好，我哋一齊獨立啲

陪你下半生嘅唔係你老母，點解要聽佢講唔離婚。

我老母成日講老婆自己揀嘅，係你對住佢下半世又唔係我，你鍾意揀個籮底橙都冇所謂帽唔怕戴最緊要除得快呀巴打。

暫時各有各玩先 慢慢陰你老母錢 陰到咁上下一腳踢走佢地

我發夢已經喺條街成個星期

有咩所謂出去媾第二個
屋企有隻臭雞得閒打下佢

最佳答案就係 玩大佢 個個星期日 圍你老母 唔撚理就要升級架喇 一切唔合作既野都要做架喇 例如佢擺和頭酒都唔撚去

on9
結左婚都仲要聽老母話做人

唔離婚 你不仁我不義啦梗係

我應該求我老母畀我離婚再自己揀老婆
定扯爛塊面獨立呢？

係咪得我一個睇到樓主想講咩?

佢都搵人射到你一面都係, 你都唔還手?

痴撚線
明明由一開始就暗𣈥緊香港人無得自己揀CE (無得揀老婆)
到最尾講林奠道歉（老婆道歉; 唔見二佬一排=暫緩條例)
點解都無人明
發生咩事
出哂腸
話樓主假膠啲人都好直必下

好似真係冇人明咁

而家我屋企好多人都話喎
底線係我老婆應承以後唔再見哩條仔
或者我老母幫我揀過個老婆
我就同我老母和好如初
以和為貴喎

大家覺得呢？我應該獨立定繼續聽我老母話？

既然係咁 各有各玩囉

因為呢個比喻差到仆街 條戇鳩仔仲以為自己懶有深度咁 咁啱你條戇鳩仔又懶係有見地咁解說

佢老婆社團大家姐黎，佢一吹雞幾十個人亂棍打鳩佢。老母仲搭馬，識啲省洗港奇兵，必要時call坦克碌死佢，反正老母外面仲有幾個仔

咁你贏硬。

你單親家庭？叫老豆玩下wechat同QQ先啦

俾左正皮 但好似好多人真心膠

一睇完就以為講香港，點知一睇comment

一睇就已經知 話中有話

你係親生仔？

係咪男人黎？

睇到暫時唔見一排都明啦

佢老母似係後母

一獲熟囉

比喻差
但你有正常嘅腦都解撚到呀？
唔撚係傻撚到以為真人真事呀
好撚心啦屌
照直打返佢up mud9就有見地
你要求都好撚低

錄埋你老婆音

我經歷過
Ex 係高登pm左個屯門救生軍駐校社工，出軌，悔婚
個社工出左黎做野2年度

停你老婆米糧 你又去下偷食囉

錄埋你老母音

縮短佢兩個壽命咪得

係兒登仔好多唔明

求獻策

原你老母
我就小人一個 唔會扮大方既 有仇必報 血債票償

好多人睇唔明，雖然的確係比較牽強

票償真係夠？
我仲諗住大個仔，獨立啲添

..........認真啲諗下個故事似啲咩

樓主太曲，好多連登仔唔明

係唔係有經濟能力就可以自己獨立？可以點爭取自己獨立？

利申：老母我養

咁撚多真心膠

你老婆係林。。。

咁你咪比返帽你老母帶囉

唔好踢爆住啦
識唔識規矩

身足有幾多身家
有幾個著個靚草啦

傻. . .當你老婆話已經分左手
你仲信唔信
今次分完
下次呢？

你都講左 你老婆將你啲錢 倒貼比條仔
錢 無論點都無
咁你不如拎黎打官司
用哂啲錢 唔好？

起碼叫做係你「自己用左佢」
最盡咪玩到破產囉
身家都唔洗分

你係咪無讀過書
大陸出黎就做廚房 地盤？
咁你都信有用？

一定離婚 準備證據 最好有片 同屋企人開會個時錄音 .無得輸

放長線 釣大魚啦。 你驚得比人分身家 姐係有錢啦。 請個私家偵探拎定證據先。
放心你老婆實會再出去搵食。

影夠幾次唔同時間。 我就唔信你老母忍到佢新婦日日出面男人搞無問題。

咁無計
各有各玩囉
甚至一齊玩
3P,4P
你可以試到好多人一世都試唔到既野

大擔推測: 你老母其實唔係你老母, 你老婆先係佢親生

睇左開頭少少 就睇回覆
睇左二頁
無人睇得明咁

係我寫得差
sor9ry囉

（sor9ry囉應該係呢排全香港最有誠意嘅道歉）

弱智

只係我老母唔可以喪失揀我老婆嘅權
我老婆係邊個，根本唔重要

中國人最緊要三妻四妾
搵多幾件 將你老婆打入冷宮啦
最憎帽 你老母又係on9 真極。女權主義

呢啲臭雞比我唔忍啦，
放你老婆啲淫照上嚟先，
等各位巴打幫你評吓理

未打完撳錯掣

屌你老母

因為真係寫得太差

你老母真係
呢個女人都唔愛你仲會照顧你老母咩

睇唔明係因為太圓 個關係又怪怪地 （點會諗到條仔係代表黑警）

見到22年先知咩事

sorry...我本身想用帽呢個舉動嚟代表所有監粗嚟唔公義嘅法案
可能我唔夠白

你真係想睇？嗱，黑絲，慎入

各有各做啦
主要都係要解決老母姐

綠帽呢啲嘢真係可大可小，處理唔好又要全香港人幫你搞啲手尾

邊有老母幫外人都唔幫個仔

搵私家偵探 捉咗姦先 再搵律師幫手 起碼唔使分身家先

樓主曲到圓 好多人睇唔明真係好sad

係咪得我一個諗多左

留言有幾多個真心膠
Set個deadline 比佢囉
Deadline前唔分手就豁出去同佢開片啦

其實係咪睇開感情台啲人都唔多留意時事呢
定係全部都小學雞真係會睇唔明

高質

樓主都冇講個老婆係米有同佢簽紙。冇編號冇文件邊個認？樓主米撚忍啦！

1997+22 =2019 now

原本想屌你
不過
多謝樓主用心良苦

我贊成打老婆,好多兄弟處境都一模一樣,一齊振夫綱

你係香港人
你老母係中共

終於有人捉到重點
自問老母太強無力解決
加上老母生死存亡我又唔多想理
自己做個獨立仔似乎易啲啲
唔知大家點諗

set咗星期四五點
咁點開片好？丢手袋？燒咗㗎車？霸佢間房？

咁大個人好心就「獨立」下啦

好，星期五，振夫綱

隨便屌我個自由閪

好比喻

聽講如果有人上門搵你老婆「講數」佢會放班狗冋班恐龍出黎咬人好撚惡死

你都有兄弟，怕佢老婆怕你老母，一個燒車一個丟手袋一個去霸間房搵多幾個看住班叔伯老母防岀招搞事。人多勢眾，加上道理企係你嗰邊。

最壞打算，米一把火燒曬間屋自己瞓街，當然冇人想咁做啦大家斯文人，deadline 前著曬保護衣傾下數先囉，最緊要有得三口六臉傾呀，當臉你眼望我眼，兩眼發曬火望佢黎傾左先

我都唔知可以點，國又守唔住，家都守唔住，屌老味一係打尻個仆街咸濕仔先囉，人地老婆都搞

唔係唔明 不過你寫到咁玄...
劇情咁仔細好難怪有咁多真心

係呀，我畀佢哋用十幾支煙燻過啦仆街

斃在四年啦，都係斯文人同一部話唔到事錄音機講數呢

私家偵探=美國佬

呢個因素實在太unpredictable..

請私家跟佢拎證據

有咩揚開晒佢

錄鳩你老母音

你呢篇野po去baby condom啦，連登得好少人未醒

唔撚係呀，快快同隻賤雞分手，一係就令佢冇好日子過

有錢邊個唔想咁做唯有俾啲顏色佢睇

你老母係咪痴撚線

真係噉難明

有冇睇過gone girl

好撚慘

睇到你講唔見一排都知你講緊咩事

如果你無膽離婚既，各自搵食囉
出面個森林等緊你

即刻海外開個戶口轉曬啲錢走

學納dee話齋，打你老婆啦

有無尊嚴嫁

叫佢繼續同條仔一齊，同時搵私家偵探影鳩佢，我係你真係玩到條八婆生不如死

帶女返屋企扑野

嘩 屌你老母
好撚嘔心嘅比喻
重核突過 中聯辦話中環西環行埋一齊

你阿媽要面， 唔想個仔離婚， 嚇下你， 你先係佢個仔， 點會分你d錢俾個女人

真心想離婚， 係阿媽面前， 係咁講你老婆壞話， 講多d個男人既野， 只要令到你阿媽好怕呢對狗男女， 你阿媽就會叫你離婚

重點要講， 個新抱同個男人當你阿媽死既， 當你阿媽冇到

中央係咁小氣㗎啦 唔啱咪搞獨立

女人好撚陰濕架，無論你呀媽定比帽你戴嘅臭閪

老母點會強啊， 屌都唔愛你啦
仲有你老婆淫娃盪婦
依家最緊要你老母放返你班fd出黎
可以既話溝左條仔佢 等佢轉gay
多個人多雙快

假膠死全家

睇到 暫時唔見一排 就明。

我都想離婚，但可以咩？

唔係佢強
係你冇撚用

你出去食返 唔再比錢你老婆

你又做返同樣嘅嘢得唔得?

你老母咩心態

俾依段野藍絲睇，如果佢地都會屌個老母 禁憑咩支持逃反條例

講到咁死咪老婆老母都唔見

有閃卡未

會吾會你老婆先係你老母的親生女

快啲係山頂掛幅"我要真老婆"啦!

我就覺得講到咁 你不如cut哂佢啲家用 斬佢米路
將自己啲錢放定係朋友度 等佢主動提出離婚都冇咁傷

一齊玩SM 大和解

.....

你老婆偷食

你阿媽唔幫你甚至夾埋黎做你

我有理由相信唔止你老婆俾帽你帶

肯定連你老豆都有

3p

同村長講俾條友戴綠冒捉佢地浸豬籠

樓主老婆都幾樣衰

你都唔愛你老婆啦，咪各有各玩，等老母死左又有身家分

但提一提你，你老母咁冧你老婆，一定分唔少比佢，好大機會玩基金要你同你老婆一齊先有生活費

最後一句！各有各玩啦

各有各玩

拎晒啲錢走佬囉
香港無通姦罪 女人就係大撚晒
一離婚點都係分身家同比膳養費
鬼叫你係男人
Btw比喻得幾好

各有各玩啦

正解
如果佢哋叫我大個仔獨立啲嘅話...

係出面野d性病比你老婆，等你老婆傳開去

我老母千秋萬世

嗱講真 雖然係有啲仆街 不過你仲可以咁做 :
你都係出面識返件 再當依加嗰個係sp

點睇？

貼去藍絲廢佬gp等佢地炒車啦

你帶個女人返屋企一齊住

正評都仲要等聽日?! 即刻啦大佬

好，你話㗎
一齊搵個新老婆
架空而家嗰件
等佢有名無實你老味

做一些比老婆做的更壞的事

假分真與假

要幾有幻想力先可以幻想到係...老婆
佩服!!!!!

互粒啦係咪男人黎

橫掂你都比人屈家暴, 不如真係家暴佢, 起碼你有得發洩

我發夢嗰時都係咁諗!!

巴打，其實你都驗左DNA，知道嗰個唔係你親生老母喇
同埋你自己都咁大個人，係時候要「獨立」D，唔可以靠老母。
星期五吹雞同立架生，同個契家佬講清楚!!!話比你老母知你唔係細路!!仲要係條街度打肆宣揚!話曬比全世界嘅人知。你老母有頭有面，我就唔信你老母會係咁多人面前郁手。

返到屋企你要做嘅係振夫綱，同你老母講要自己揀老婆，比佢知道你唔係細路仔，唔係咩都要聽佢講!唔係佢要你做乜就做乜，咁樣做人仲有尊嚴咩??

你唔想咁快就攪散頭家嘅...咪等到佢百年歸老，自己搬出去重新做人囉
如果唔係...衰仔D都要講句，得閒無事就激下佢...唔係要激死佢，可能有日佢頂你唔順，會自己搬走呢~~

希望幫到你喇

咁大個仔，自己搬出去獨立

個POST 曲到入左黑洞

就算winnie死咗，都會仲有好多個winnie話係我老母
永遠都唔會俾我自己揀老婆
所以不如我都係獨立啲啦

咁多直必腸

我覺得你始終都要獨立，不過未係時候囉
點解阿??你班仆街親戚阿，個個都幫住你老母。
你老母比少少錢佢地，佢地就漠不關心。
你依家要搬出去根本無人撐你，你贏嘅機會係零阿!

不如趁往後呢段時間，諗下點樣令到班親戚都知你老母幾無人性
你知喇...你老母惡起上黎會殺人架

20/6前落deadline 一定要同你老母傾清楚

She’s pulling the wool over your eyes. Perhaps she wants your money 💰?

請認真閱讀文章

閱讀理解0分 唔識睇弦外之音？

洗曬成副身家，之後先離婚，咁你就咩都分唔到比佢

你係男人黎？